咪睇牙真好似傻下傻下咁，其實做愛好能勁

我肯定佢係成個produce系列最勁果個
不服來辯

善心打破0回覆

牙你老母

向各位國德我係鳩up嘅人講
我有片為證
燦啦硬ne爺喲

On 99

謝謝你啊

飯彩元飯到樓豬咁弱智 真係第一次見

on9 牙真連食jer仔都唔識 咪再屈

唔識邊個叫彩元
淨係之有個人個花名叫彩元，真名叫金牙降嘅人

你老母做愛廢到仆街 唔知你老豆點頂

點為之勁？

有幾勁?

bbg你呢兩集完全冇鏡頭咁滯

唯一有嘅就係個一條voice line
原來佢隻腳咁細

白真係娛樂台最高質會員

白真

最重要，最容易測嘅係腰力
其他準則難quantitatively measured

我個人無咩特別好，只係勝在夠專一

冇錯

用一隻腳將身體彈離地面一米咁勁囉

我打撚死樓主